點解依家間間壽司郎都會空一大堆枱唔俾人坐？

黃埔又係咁、黃大仙又係咁，佢又唔係梅花間竹咁樣隔開，佢可以連續空幾張，然後出面一堆人等，有冇人知搞緊乜？

屌你老母岩岩出冊？ 限聚令阿傻鳩

防疫+拉龍，無人排無人食

咁大聲做咩喎╮(╯▽╰)╭

限聚令啲餐廳最多只可以坐一半位
你平時見啲餐廳坐滿人係佢地偷雞博冇人捉姐

第三波之前見佢都會坐晒㗎

秒殺

好惡

我都想食阿 要排好耐

blocked

屌得好

傻鳩

儲人龍，就算有位都將啲人趕出門口排隊做一個好受歡迎既假象

呢條片有解釋